覺唔覺得袁澧林好造作？

成人懶有文青feel

覺
唔覺

太刻意

塊面歪嚟歪鈄
長髮又柒又無波
路人樣都上到大枱

唔鐘意佢個D 十個有十個都係女黎

內斜視

不如話鐘意佢嗰啲
一係無女一係自己條女五官炒車仲要無波
咁普通都吹捧仲唔係自己嗰件仲撚柒咩

對佢冇好感
又唔反感

我今次撐你呀龍哥

唔覺

樣衰既二打六

我條女都鍾意佢喎

頸好長

就算佢造作 佢都有本錢造作得起

造唔造作就唔知
但成日記唔到佢個樣，冇乜特別

係香港想搵個後生既做清純系偶像真係難 個個都係雞

捧又係你地捧 而家又話人

一見牙就

cool好睇啲

因為你條女都好豬

好似男人

好似允兒

如果佢唔係呢個髮型呢？

唔知邊忽靚
好撚樣衰

比人感覺好多女仔都會好唔鐘意佢咁

Yoona靚咁多

收皮啦，你條仔日日J佢都唔J你

連登D人都痴線
咁樣都可以為踩而踩話佢唔靚...
可能係造作, 但一定係靚女

係好造作，扮哂咩文青女神

我有個朋友同佢幾似樣，成日扮佢

得罪講句 似大陸妹

Yoona同佢邊有得比，yonna係有氣質
佢？偽文青兼少mk

不了，我寧願要廖子妤，起碼演技已經差幾班！

無波
j邊忽呀大佬
j佢啲骨架呀？

有冇可能呀
眼又開 成隻et禁
個鼻又大個成龍
求期出街搵個人都正常過佢啦

我都覺唔係個樣似 係個feel似

呢個po好笑，變左男女大戰

一句講曬，即係其實啲女根本唔知啲仔鍾意咩

仔 唔鍾意
利申非hehe

好撚正就真

佢target好明顯係女
啲仔點睇根本就唔關事

斜陰幾正
齊就不了

第一張好正喎

近日迷上左鹿含

唔覺 鍾意佢咁嘅性格
利申 絲

樓上做咩自爆
咁佢冇波五官又唔突出梗係行文青路線啦
唔撚通行性感路線咩

利申 覺得佢幾可愛幾gfable

橫掂之前都爆左
都費事遮樣

靚得咁交關都話柒，唔講以為連登仔個個好似浩然咁屈機angela都嫌棄

嫌棄Angela 但又偷偷留意
口裡說不
精子很誠實

關咩事
我同我身邊啲女仔朋友都好鍾意佢

覺

過兩年你唔會咁講

呢樣真

佢明明個樣好普通
都唔明點解個個都講到佢好靚
仲捧到做女神
我就真係唔識欣賞

話唔靚嘅巴/絲不如講下自己覺得邊個明星靚 一齊討論下

因為佢sell個格同港女啱啱相反，
（嬌媚vs清新、拜金vs樸實）
而佢又紅得起，即係反證港女路線魅力不足
港女咪唔倨

呢種脫俗厭世，日本興左好耐
唔明點解香港得佢先hold得起

連登仔最鍾意咁做
捧你上神枱再推你落去

希望多啲人唔鐘意佢
咁就少啲人鐘意佢

辣殺偽文青

法官大人

唔鐘意佢既多數都係女
=/=
多數女都唔鐘意佢

好清晰

屌你老母 收皮啦袁澧林
班毒撚成鳩日吹奏真係好撚肉酸呀

我覺得佢好靚wo

袁澧林世界第一

睇完佢訪問先開始覺得佢扮嘢

唔靚自然做唔到咁多job 又化妝品又剩 又拍戲

有人認同咪得 人地靠身材又鬧人雞 人地靠樣 又話人造作 毒撚真係好恐怖

周街都有 咁叻你去拍囉 睇下有冇人搵你

不知幾正

驗眼啦靚

老老實實
香港地有邊條女唔做作？
連小學生都已經識撚把嗲聲出黎呃男同學幫佢做功課啦